[I/A] 天堂2：革命 [06] 抽裝會中毒, 好過去自瀆

網石遊戲（Netmarble Games）今日正式宣布旗下 MMORPG 手機遊戲《天堂 2：革命》即將登台，並首次曝光第一手故事背景和形象影片，讓玩家先睹為快。 《天堂 2：革命》延續先前《天堂 2》的遊戲 IP ，呈現原作情懷的場景、角色、攻城戰、血盟系統及各特色副本等，並使用 Unreal Engine 4 引擎建構遊戲，希望帶給玩家視覺感官上的享受。

《天堂 2：革命》去年12月於韓國正式上市後，不僅於上市 8 小時內直衝遊戲下載排行榜第一名，當日下載量達到 200 萬次，更於上市首月創造營收超越 54 億新台幣的成績。

為了讓台灣玩家搶先一窺《天堂 2：革命》的遊戲真面目，網石遊戲本次釋出最新形象影片，提前帶領玩家到「亞丁大陸」世界的場景探險，曝光遊戲中說話之島和龍之谷等經典場景以及人類、精靈、黑暗精靈、矮人等四大種族知名角色，玩家將可重溫當年在《天堂 2》PC 版中的戰鬥感和歷史情懷。

官網 ：

Server

亞丁 勝利女神

狄恩 太陽神

公會 黑月契約 (有4盟 99%都係香港人 其他係台妹）
wtsapp

試玩影片：

FB 討論區：

(有韓版討論野，好似係)

天堂tg gp

歡迎加入

天2革命 本土TG群

設定>資訊>優惠卷 (IOS要用模擬器拎)

全服免費一百紅鑽分享，選第四個，
輸入NO1REVOLUTION，即可得100鑽

《天堂2：革命》SP點數別亂用，技能懶人包在這裡

SP=技能點

個人心得

裝備等級

UR>SR>R>S>A>B>C

裝備分為白裝/稀有裝，

稀有裝備(藍底的裝備) > 一般白裝(黑底的裝備)

總結 : 稀有裝(藍底)可長用, 入手方法係抽/用A裝去合成S級稀有裝

長遠而言 稀有裝>SR白裝

新手先入手一套SR,

之後再慢慢用兩件30LV A裝合稀有,
稀有裝一定要用進階石升級(用合成可能變回白裝)

建議 C賣, B做肥料, A食肥料>>再合S稀有裝

詳情

裝備屬性
SR有3個 建議以藍色優先 吸血可減少大量紅水

裝備
我諗好多人都好混淆 進階同合成
進階同合成都係將件裝升grade, eg: S -> R 或者 R -> SR

Q: 咩情況下要用合成?
A: 兩件滿lv白裝合成搏佢出稀有裝 (稀有裝主要來源, 重課可以無視)
eg: 兩件30lv A裝 合成有機率出1lv S 稀有裝

Q: 咩情況下要用進階?
A: 當你件裝已經係稀有裝 就唔好拎黎合成(因為有可能會變返白裝) 就要用進階石升grade
已知S升R要20粒進階石, R升SR要30粒

補充一句, 稀有裝用進階方法升grade, 係一定出返稀有裝

升級系列

1. 主線任務,
主線任務每解完一個階段會送2張A捲這可以拿去彌補奏不起每日任務20張的部分

2. 每週任務(一天最多完成15次)
刷滿15次別浪費鑽石慢慢解

3. 任務卷軸 : 入手方法(打怪掉落,任務,商城買)

刷滿20場重製3次，無課全A捲 小課中課可以補1-5張S捲
睡覺掛野怪蒐集BC捲起床可以合2-5張A 其他不足用金幣拉 商店->消耗品

重課可以係商城用紅鑽買S級任務卷軸

背包>任務卷軸(S>A>B>C) 可合成升階,分不同等級10,20,30,40.......

每天需要農怪蒐集捲軸，最高只能合到A捲軸，1張A捲軸＝5張B捲軸＝25張C捲軸

4. 每日任務早上即接

只接S和R的任務，刷新請等至少2個任務閒置在按最好是3個，這樣才能省金幣

(R>S>A>B>C)一日可完成12個,免費刷新3次,B,C最好洗走佢(量力而為)

可以自行完成任務 / 接完任務,等待時間倒數完畢,自動完成, /花金幣完成

5. 雙倍經驗藥水(金水)上線滿1小時一天送一枝

採花前飲,飲完採夠20朵花,同人組隊刷野外怪

飲左金水,打任何副本都係冇雙倍經驗! 所以採完花,一定要刷野外!直至夠鐘

6. 菁英副本HotTime，三十分鐘經驗三倍

切記開始刷前必組隊!(可以每天用200紅鑽加時)

7. 圖鑑 : 完成圖鑑增強屬性,換取獎勵

野外掛圖鑑,圖鑑BOSS附近小怪,建議打低自己5LV怪(減少用水),打核心

攻略☆★☆ 會掉圖鑑核心的小怪 ☆★☆(資料擴增中)

8. 獎勵回收(買獎勵)

無課一律金幣回收，收獎勵依照 道具>經驗>金幣 這個順序去收，如果小課道具經驗就用紅鑽去收

簡單而言, 用錢或紅鑽買獎勵

9.每日副本
只要遇到武器防具進階石一律花紅鑽重製一次絕對值得，強化卷軸自己斟
每日副本越級挑戰，打高1 個level, set 15%飲水，高階開始飲，買商城水，走位避王紅圈/集埋卒先打/食靈魂彈，一場用4 支水左右，用鑽打多場，100 紅鑽有6 張武卷，抵到爛

10. 傲慢之塔
將塔層破到建議戰力大於自己3萬在停，傲慢之塔經驗獎勵很厚，破塔時很吃力時就用拉打的方式，邊跑邊等藥水和技能CD轉好再回去打

11. 採集副本
EXP藥水留到這邊用，進副本後直接喝，重點來了不要挑花採找一個2朵花間距很近的地點直接開採，採完直接出副本打野怪別浪費EXP藥水，這個可以放在每周任務之前，因為每周任務都是打野怪

12.經驗副本
小課可以重製1次

13.金幣.裝備.召喚石副本
每天打完次數就好

14.競技場
打完全部次數，假如你是新服玩家麻煩開服第一時間就先打競技場，因為你之後不一定可以打到前面的排名，所以先打先領首次到達排名鑽石

15.武器進階石.防具進階石.技能書.強化卷軸 請丟交易所賺藍鑽 揍滿1500藍去買成長禮包

亞丁-勝利女神
香港巴絲打
重新出發，強勢招生

由於呢排好多巴打覺得未開血盟戰/攻城戰、冇曬靈魂彈、自動做任好悶、強化失敗、抽唔到裝等等既因素而棄game離我地而去

咁要保住咁多位巴絲打既地位 一定要招收各位戰神巴絲

所以如果你係亞丁-勝利女神又想同我地一齊玩既話
就請係line到加rexnkt
留底角色名之後申請入盟 我好快會加你

暫時我地想收50LV以上、戰鬥力有10萬以上既巴絲
如果未達到條件既都可以line pm我睇下有冇位

香港巴絲打大家等緊你

其實係咪好多人退左？
台灣果邊好似都流失得好勁

呢類掛機game好極端
鍾意玩果d可以玩好耐
亦有好多人都覺得好易厭

無哂人

有無人玩古魯丁太陽神

掛機唔係問題，但掛到咁Q 辛苦先係問題，錢少到pk，石又送得少

核心可以睇埋呢條link 齊全過巴哈post個個

好似無乜人玩 奇岩 勝女server
賣下廣告先

血盟 血色月夜招人
每星期推血盟王1-2次，獎勵公平平均分
休閒玩，無貢獻壓力

如果有玩奇岩勝女嘅巴絲打可以申請，最緊要開心玩

想問下玩劍舞通想會點咩技同用咩技？

天2革命 香港TG群 已經超過300個巴絲 (好似有絲) 上線啦

強裝真係好講運，岩+完3 又連跌

你睇下fb 一個post 有幾多留言同巴哈人氣就知跟本啲人係屌住玩又唔走

亞丁勝女血盟招生

奇岩海神巴絲打wave

除咗HT打菁副多裝之外 平時你地打咩掛裝

全被動(狂熱唔加)+ 淨係主動暈

打錯，主動淨係加 攻擊buff

好似大部份職都係咁加，全被動+buff技

同意，台灣香港人都係咁，屌住玩

50鑽洗2條屬 vs 100鑽洗3條屬？

一係中一係唔中
所以我就洗2屬 反正有排都上唔到SR
我想問我頭身手腳都R了 我應該係時候博稀有啦
但我武器都係R 咁我沖唔沖上SR先?定照博稀有
利申:0課6x Lv白長老 同埋全部R/S裝都1LV
唔該大家

咁既環境建議你升左SR先啦，無謂嘥資源博

意見收集，其實大家玩左咁耐，覺得掛機易唔易比人殺?
我覺得最近易左，個個封頂冇野做係到殺人

另外，大家會點處理D多餘既R裝？
我原本用緊R甲
不過琴日-6一抽中SR甲
咁依家多左件R甲，該應點搞?
留黎儲多件合SR再玩進階定點好?

網上搵，參考下

——人類——
鷹眼：鷹眼、狙擊、箭雨
術士：死亡耳語、火球、火山爆發
主教：神聖連接、征服體質.極大治癒術
聖騎士：防禦光環、最終要塞、威嚴
傭兵：精通長戟、攻擊光環、闊擊
寶藏獵人：致命威力、攻擊加速、潛行
——妖精——
聖殿騎士：最終要塞、防禦光環、征服格檔銀月遊俠：思蓄之眼(改版後要改迅速為主)
劍術詩人：攻擊光環、雙刀精通、獵者之歌(改版後要點勝利之歌)
大地行者：致命機率、迅速怒火、迅行步伐
咒術詩人：寒霜之箭、暴風雪、冰霜印記
精靈長老：保護盾、恢復術
——黑妖——
席琳騎士：防禦光環、最終要塞、嗜血、生命吸取
狂咒術士：死亡耳語、力量的奧祕、黑暗氣息
席琳長老：魔力催化、吸血鬼之觸
劍刃舞者：雙刀精通、攻擊光環、狂暴之舞、戰士之舞
深淵行者：致命殺意、出血殺戮、殺念
闇影遊俠：致命反擊、火速疾射
——矮人——
守護者：最終要塞、防禦光環、征服保護
收集者：幸運爆破、五芒星耀
弩弓遊俠：特技演出、爆射箭
爭鬥巫師：死亡耳語、重振人群
賢者：守護神、幸運保壘
屠殺者：拿雙刀點被動、拿槍點矮人之怒

多唔多人走我就唔知，但佢仲係好撚多人課金
見佢由上架第一日開始iOS暢銷榜佢KEEP住第一就知啦

同人宣左戰之後基本上掛唔到2個鐘就會比人刮出黎清場

咁我應該用進階石上sr 好過r食r?

石進可以省多好多錢

有冇新服巴打冇盟入 我4LV盟 獨食難肥 招緊31LV UP人 差個副盟主 如果你係長玩又有興趣可以留個名或者密我

銀月傲塔攻頂最少要幾多戰？
55層我廿萬戰岩岩好過到

我隻r戒洗左4-5次出到吸血好似又幾抵

入左頭3血盟

合上SR後應該升上30lv先定開始試藍裝
上30lv應該都要一頭半個月

天2革命 香港TG群 已經超過300個巴絲 (好似有絲)

玩到79lv得果18萬戰力 愈黎愈唔夠打
停滯不前

我而家79都係20萬 無問題wor

上30lv先啦
成件事無咁蝕

天堂不嬲台灣人氣好撚高
係講緊同RO差唔多lv

香港d人入曬gp先無人講姐

狄恩-天神ser WANDERERS招募巴絲加入

係 通常都係GP到講

魏覺得有吸血已經好好 起碼可以長掛 慳紅水

用進階石 會抵好多 R食R其實都貴

聽講最底吊係A裝合

睇你咩SER,我玩奇岩太陽好多香港人都仲玩緊

窮撚like us

搏藍裝比較化算 除非真係唔夠力打怪

我多數R裝洗一條自己岩用
上到sr再睇下有冇必要洗
不過白底sr防具真係唔建議洗 遲早換

有錢=合成
冇錢=進階
有咩用咩

合到稀有 但無進階石再進

同fd花區狂p人 打到都唔知打左咩人
今日即刻俾四個盟敵左
其實迴避左會點？ 打贏左會有獎？

除左柒應該無野既 鳩估

仲乜要避開拖開正你果範啦

已正成一半

已成功一半

放ac 有意tg pm
id @Piiigbbmanbbman

個大group其實都無咩人講野

我地無賴黎 同埋人唔多 幾丁友
只可以濕鳩打遊擊 打完就走
專做無恥野

收亞丁愛神 SR藍武 坦職AC 有意PM/ telegram : @louisbb123

d人入曬血盟先無人講野姐

入晒血盟都係入面講 依到少人左
血盟其實都好小圈

依家玩係咪無左1700鑽了？

岩岩新玩
係咪無得十抽

岩岩check 到
龍之谷 愛神仲有

80級戰馬果個名譽階級成說十級點達成架？

姐係唔洗諗住新加入舊ser啦..同唔到班fd玩

打pvp

冇10連都可以開局嘅

hea玩住先lor

比我就照舊ser玩，冇得刷咪由佢，S裝都可以玩架

6號完左啦

任何game都係咁架啦，公會本身就係小圈子黎

巴打好堅，課左幾多？

終於齊防武 飾品就由佢啦

【經驗取得方法分享】有課無課都可以參考，呢篇野台仔打得幾好，巴打們可以參考下

恭喜晒啦巴打，齊已經唔易

真係好勁，應該有5位數字?

問下你班 FD 個d卷賣唔賣得出，賣得快唔快
賣得快既話 A裝都可以玩

仲有R同SR，條路仲好長

自力更生，自己打卷賣一樣玩到

我武頭鞋升完啦 手就未夠

我想知可以賣幾錢多d

第一版整理得好好

其實唔值得用鑽石換經
120封頂 又唔知幾時更新 經驗值就係最唔值錢既野
利申110已經連每周任都懶得花時間解 只解每日任賺錢

其實都係日日KEEP住做晒D基本野一定快過佢更新LV上限

D台仔真係好有心機

慢慢合啦~~唔洗課都會達到目標既

生命滿希望 SR由我創

其實都係 不過巴打有返咁上下LV 先咁輕鬆 對低LV來講 真係等級仲緊要D

都係離唔開掛機 我都想佢跌多幾張武防卷

咁都撞到同血盟

17次 0h稀有

留名學野

無10抽都可以開 慢慢儲返之嘛

咪係，依家仲要送1700紅鑽添，正

稀有同o係香港搵大波妹差唔多機率

呢個比較真係好正

而家個活動 唔係完左了咩 好似話到6號?
應該得返新SER 有事前獎勵喇

巴打唔係普通咁黑仔WO 係咪無扶阿婆過馬路

係喎sor 原來已經完左，自隊

咁唯有去新ser了，新ser都追得無咁辛苦會好玩d既

亞丁勝女仲有冇血盟收人
想睇下血盟有咩玩

座騎點先有？

50lv

開紅殺人就會，唔理咩LV

都係D大路野，每日捐下精，有副本打，有buff 可以買

有心長玩咪慢慢合,終於有一日實全部SR架

有血盟收就入,不過首選大盟,至少攻城有得玩下

唔介意肥婆既話機率都幾大

大盟好麻煩，唔上線一陣就踢

攻城個堆開左未
未開就等遲下先算啦

盟戰就有，攻城未

老老實實玩左咁耐SR真係唔難有，稀有先麻煩

無意中係巴哈睇到個裝備合成花費表，超有用

咁梗係預你日日上咖啦手機GAME

吸血流
有無人有砌緊

用緊蘿莉巫師 吸血係超實用 打一下回150-200 出技會見到回幾千

我同幾個fd既小盟岩唔岩？
真係好小 得十個左右 最高先9xlv
專打台仔 做下無恥無賴野
而家同風花雪月開緊戰 打遊擊 務求用策略取勝

我想問血盟點玩攻城？

玩開天2都覺得佢食電 睇返其實畫質可以再調較下較完會好返D
幀數最好較低D，呢個堅係食電
畫質 如果你係S8+ IP7個D可以開高 其它機都係開返低D算
解析度 可以開返高 唔係嘅話字體都會模糊
顯示人數 開普通就算啦
如果覺得好疾 可以將畫質較到最低再試下

請問點樣買裝.? 想買件稀有裝 合到灰

去拍賣所睇睇

8591買成個acc抵d?
尋日見到有個acc銀月 3件稀含武器好似三舊幾 一陣就唔見左

其實係一開始睇過佢D畫面，之後就較到全部最低

其實依家好多工作室賣帳，幾高戰力都有，其他論壇見過成身稀有SR，30幾萬戰力，不過冇講幾錢

睇你點諗，拍賣其實都有好野既

S8叫好D，其他AN機都表現麻麻

多謝你邀請
但我係和平主義者
繼續單機掛齊圖鑒算

單機掛核心都係一種樂趣 玩收集

係 其它AN機開高效真係頂唔順

咁成隻GAME 玩落無咁爽

呢隻都還好了
之前我玩真三國無雙斬堅食電
不過個隻好似仲靚少少

幾多% ?

要玩韓國GAME真係預佢食電

等佢出左攻城果D就冇咁單調

覺得拍賣都幾貴 睇個人能力

想問下 今日先開始玩 miss左1700鑽
想問下有得抽10+1係咪真係差好遠
係既棄驚算

利申翻而家14lv 有a武b裝

唔係，雖然冇得刷，但慢慢玩成身SR裝只係時間問題

係超貴，最好自己合

我都係較低，多數時間掛機冇乜所謂，如果唔係多多電都唔夠

而家新SER 都無埋1700 鑽咁慘 ?

我玩狄恩海神無

一開始會差好遠 我哥哥遲左玩無1700石 無左把S武連打lv40以下主線任都會死

無s武起都幾辛苦 睇下有無人帶lo

但pvp黎講真係廢屬
所以我武器由吸血攻速物攻洗左做暴傷攻速物攻
而頭同飾品都係照用吸血
始終想把武係專用黎打架

亞丁美神
全新血盟 王者天堂
招收50級以上長玩人仕
會打架 常捐獻佳
有心一齊搞好個血盟
可以申請做長老一齊發展

最緊要會打交 唔夠打都打就最岩

有意自申 先密我ID 曦乂
講你係連登睇到Post就ok

我19lv任都會死

咁應該唔關裝事

新ser係龍之谷入面
兩個字果個

不過我都唔清楚1700鑽仲有無

哦

下，岩岩4點重置完除左採集、每週任(15)、任卷之外留番日頭用黃水採集之後週任已經無乜野做，日任頭3次睇條件去做，唔係就5個鐘後再交再接
BTW 送隻AC黎玩下

遲左少少

細公會唔打交係咪玩撚猿

狄恩 戰神有冇同好，開左個公會 而家幾個fd平均7x lv

有無人玩奇岩太陽神？
做個fd

可否送ac比小弟

重覆又重覆

個盟比人宣戰
亞丁勝利女神 求強力打手加入

其實係點宣戰?

盟主係敵對關係入人哋個盟個名，宣佢戰

韓版有冇試過合服？ 亞丁海神好似比較少人

好似就未，不過呢d game合服係遲早既事

酒店小姐原本都好地地，bitch

個個ser都有
我個盟排83都比第一宣戰

宣完戰之後係點

冇咩野 地圖會見到紅點 可以任打敵盟唔會有殺戮值
其實唔玩宣戰呢隻GAME已經冇野玩 而家好多人都120封頂冇野做
玩多半個月唔更就棄驚

仲以為有團戰打

圍毆咪團戰囉

佢韓版好似有個跨服PVP 活動
如果台版都有，咁就算唔合服都OK
個地圖少人爭核心

公會宣戰 贏輸有咩獎勵？

地圖會見到紅點？
搵左勁耐都搵唔到敵人

點解會冇？30級唔係有送S武咩？

聽巴打講贏左好似有Buff

好似就黎改版

試下向大公會挑機

盟比人宣咁刺激

d 120無咩做都係打下人 見佢地好似想棄棄地

有咩buff

加能力嘅BUFF? 呢個真係唔多清楚

係就好啦 希望有新等級之餘 可以多D玩法啦

其實隻隻手遊都後面都會出跨服
希望佢唔LAG啦

用電腦玩應該唔LAG

開LV上限應該冇咁快

我地個盟打緊兩個敵盟
因為我地人少對面難殺我地
兩邊我地都head緊
撐多日就贏

沼澤D核心怪咁鳩嘅
得幾隻，成埋人刷
定係我唔識搵?

岩岩免費抽抽中

但我本身已經有一把 新抽果把係咪已經冇用？

升特性

好憎啲得幾個高lv嘅人嘅血盟

我個盟都唔少高lv人，有7個過lv100，我都lv104了，但係比個得5條友嘅血盟挑，佢地平均lv110，玩遊擊跟本無得打，佢剩係搵我地啲低lv人殺，但係佢地隻抽其實好廢

Ser: 亞丁-勝女
香港連登 ！ 上線喇！
招收各位長玩既巴絲打！
定期星期一晚9:30打盟副3次！
有興趣既巴打請係game 內搵我
Game ID:尋月

幾多級盟

咩盟?淨係恰低lv咁冇品

D字母你地有冇賣哂佢

差一個2字 打咩會跌？

換完賣哂

補.更正
Ser: 亞丁-勝女
8級血盟：香港連登 ！ 上線喇！
招收各位長玩既巴絲打！
定期星期一晚9:30打盟副3次！
有興趣既巴打請係game 內搵我
Game ID:尋月

有d仆街盟會搵低lv人殺
贏人幾個頭然後退淨盟主一個
個盟主又會特登淨係on幾個鐘
台狗唔夠人打就咁玩

我地都係咁打台仔
不過就無咁仆街 退剩盟主 只係不停打遊擊 打鳩對面d低lv

兵不厭詐 講經咩 叫d盟友練快d 全盟都勁 佢咩都打你唔入啦

超越呀 唔係特性
食完把武會由lv30 變到可以強到32

洗5洗2把都SR

比台仔開戰，狂殺我個盟啲低lv，之後開分盟放晒低lv入去，再狂殺佢掛網升lv嘅人，佢啲會員仲話我做咩殺佢哋

台仔最煩係真心膠，要玩農場遊戲做咩開戰，做咩唔玩單機game

岩岩50LV左
我想問戰熊召喚石點有？

把武洗到 物攻暴擊吸血 要收貨啦

但係我玩主教

遲d解主線任 有副本任做拎石

解任務，過完就有

台仔不嬲on9 出名，玩其他外國online game都係最乞人憎蝗，第2就到台狗

赢左乜柒都冇
輸左減名聲

即係50lv陣彈出黎果個任？
我做完 之後送左d野比我
我好似組合晒 之後粒野唔見左

原來28日可以簡飾物 咁我終於齊哂裝啦

打召喚石副本躍

唔係掛咁撚沙pop真係唔開唔驚班課主走佬咩

咁就仆街了佢明明係手機game
熜特效應該解決到掛
始終開頭比佢吸引都係大型戰爭feel

我反而想知贏左盟主會有咩

其實合服都係因為少人先咁做，所以合完都唔方Lag得去邊啫

你地究竟咩心態
前世未升夠LV咩，開都望佢開D新系統玩下啦

仲差2日先有

名聲有乜用

除左雙月包,邊個包性價比最高?想課埋今次

PK-.-我之前刷左成個星期先開波,有排都未齊

不如講下最想佢開咩系統啦,日日咁掛法唔係路

合完咪又係繼續LAG我情況願佢唔合啦~

個個都想做第一 唔係慢慢嘆隻game

D GAME咁快係玩唔哂 有時慢慢玩先有樂趣

其實唔駛合WO 佢韓國唔係都出左跨服了咩
到時去跨服打咪得囉

如果佢肯開D活動加倍就好喇 合成機率UP

我諗好快 加上佢來緊又更新 話唔埋又有野送呢

打撚夠表情未

十抽就不了，洗屬性既話可以考慮

坐騎點升b階？

打機唔做第一不如唔好打，雖然我係咁諗，不過冇錢課金

100個召喚石碎片合左佢做1粒召喚石

做第一要花幾十萬
你肯唔肯洗落去?

最想佢跟韓版個畫質
韓版6月更新靚咗好撚多 好似仲support Vulkan

唉 打完血盟副本唔記得熄靈魂彈
之後掛核心用晒 20000粒冇晒
依家一粒都冇

仲要隻野夠20lv

分身合到

大號仲未有

洗唔洗3個月先跟到

有冇手足個盟已經同D台仔開戰

有無片，宜家我已經覺得靚

work
shop仲係show HKD788
但你pay果陣會見到係用USD比錢
計返港幣 788會計成69x 差唔多平一舊水

2:50開始

巴打又喺到

Thx 巴打

好撚灰 合咗27件先得1件稀有

係咪低能架
更新完D頻道少哂, 採集得一個頻道, 多人到仆街要同人搶點

想收一隻低lv 稀有武既acc (人 白妖 - 雙刀 槍 刀仔)
有冇巴打放?
亞丁勝利女神 ser

想問下第一頁個whatsapp gp係咪冇左

有隻稀有白妖S匕首 不過唔係你個服

佢呢家打怪會出箱 要手動執既.... 有冇咩補助器介紹

下 有咁既事？

點用？

我地個盟同兩個台仔盟打左成個星期
台仔真係on9無極限 笑撚到我地仆街
今日先贏一個 另外個等多幾個鐘都贏

就咁執箱咋？

有冇古魯丁 天神 巴打有大盟要人？

Imac用bluestack會有黑塊，點解決

琴日係克2 執到個 有防具研磨

osx用nox好似會好d

now好似都好大機會有問題
如果真係有可以轉mumu

利申兩個都試過 而家用緊mumu

想係亞丁勝利ser收個大地行者acc
完全冇人放
係咪冷門到咁

上8591睇睇仲好啦

8591都冇

有冇人用唔到夜神玩???

岩岩先試完 冇問題

我一按TAP TO START就彈APP

用BS3.0啦 個ESC制同MOUSE個碌, 用過返唔到轉頭

大家圖鑑齊幾多

如果有藍S同藍R各一
但進階石暫時只夠進一樣
你地會點揀

進左S就有兩件R套裝
進左R就有一件SR 好似stat會大d差距 ？

稀有就SR 先

普通就唔好進階

想試放AC

120LV 暗 法師 32萬戰
6件SR 其1係稀有SR
1.9%吸血

有冇巴打肯收?

而家係稀有S同稀有R各一
唔同部位既
我意思係諗緊優先拎R個套裝效果定要件SR撐戰力

留返啦 天堂ac唔值錢 齊稀有強化唔高都冇用

岩岩強化到把武+11
想問下幾時用祝福卷同庇祐好？

好似係17

14同 17

分享，未親身試，原來吃B賣C係咁解

-----------
請問一下大家吃肥料問題
大家應該都有基本觀念了
吃B賣C是因為雖然經驗直很接近
但吃B有2100經驗
吃C要吃3個有2000

但是B賣掉只有100 賣掉3個C有150
所以吃B 比吃3個C多賺50元

好唔值錢呢隻GAME
不過好晒時間,先想放, 有興趣的巴打
歡迎PM 我 whatsapp 比圖你睇

我只會副本HT時間個身冇位又冇錢先會賣C防
因為HT真係會瘋狂爆位
而且藍鑽裝會留，不論CBA級

有冇巴打可以係8591代賣AC?
想搵代放

我都想 好撚悶玩到

後晚拎埋隻r耳環進階就齊裝 有冇人收

收亞丁勝利ser acc
大地 劍詩 傭兵

見到有賣大地行者喎
不過d裝同個ID 麻麻地就真既..

自己開個玩啦 你收咗幾日都收唔到

全身白色R 1lv
狗也不屌

本人玩緊
冇咁多時間玩多隻
直接收慢慢等算

身

開頭多人就爽,課左成1000蚊,得個稀有頭
垃圾game

32萬戰 有冇巴打拎走佢?

IS IT FRE??

未去到要送比人咁ON9
想拎反6-800蚊左右算9數
垃圾game

咁既裝 我諗3舊會有人收既...

sorry 睇錯以為一套飾 巴打我諗除左水魚之外都幾難貴過200

得個頭

Server:亞丁-太陽神

主盟名稱:大軒帝國
分盟名稱:大牛屎帝國

本盟宗旨:
誓死效忠 大軒帝國
唔好小器 開心玩遊戲 遊戲玩開心

主盟徵收:(徵一人)
Lv70以上長期上線,補師更佳

分盟徵收:
Lv40以上,可入line group傾計
*高戰高等級會優先調往主盟

另徵同盟,互相幫殺

日常活動:
採花場瘋狂殺人, 得閒就開戰
血副每晚一次,重置日三次

目前友好同盟:
星之所在
醉仙樓1356
黃道十二宮

我哋主盟向心力極強,非辦公時間吹雞一定總有人嚟幫拖
另外遊戲內容方面,有問未必答,唔問更加唔答
**每晚都有Line call傾住計玩,有男性女性中性無人性任君選擇

有意請Line:chfung0417

大軒 個名會唔會太個人主義

好mk

見到呢d盟 我第一個掃

狄恩太陽神
黑月契約 招收group 換左link

除左打經驗副本刷到連擊
仲有咩方法可以刷到連擊

去菁英副本單刷 30m

黑刀仔應該用邊套飾品
同埋係咪熊好過馬

亞丁勝利女神 - 香港巴絲打
招同ser朋友入盟一齊玩

套套都一樣架啦

唔一樣， 但唔係重課長 就邊套最齊最高grade 就用邊套

精0
防暈

有無玩寶藏獵人既巴打？

升左主動定被動技先？

合左件可交易既s擎天柱手套
交易價好似4000藍鑽到
有冇辦法賣俾人要真錢？

稀有？

係

放冷門職業 可愛蘿莉弓手ac 全SER好似得我玩呢隻職咁

有興趣可以tg pm傾

依家差唔多4件防具都R30
想問下應該升晒上SR30定就咁R30先搏A+A出稀有好？

我就全1lv R 再合稀有
可能我補師 所以夠玩
你投資30 r已經成本太高
仲上埋sr 太貴了
利申：0課

有無人知雷吉歐斯套裝對鞋係咪要抽先有？

全部裝都有得合

但成套R1既話升到咁上下唔夠d怪打
依家升到60幾

痴補師刷蟻2升級
刷5lv內怪升有用核心 順便刷野賣藍石
你地可以解任既時候睇下邊隻打得冇咁痛 揀黎刷下 主線唔急住解 反正做做下又有等級限制 好易追番進度 所以升好r武是必備 因為a武難出 又難掉料升 所以用白sr打到後期都好正常 有藍石買個成長包 1500藍換5 6千紅 幾好 同埋藥草多左可以合藥水

黑小刀 白sr武 4件防裝R 1lv 都上到100
D裝洗吸血真係一個享受

我玩緊黑騎
應該唔洗洗吸血？

再推

狄恩太陽神
揸波同好會 等緊你地加入
歡迎各位輕課無課玩家

當要塞開左，好多血盟都會放棄低戰玩家，我地全部都輕課，一齊鳩玩喇！

前期打野賣藍鑽 買成長 後期大把紅鑽揸手

聯誼下？？

有無巴打玩緊亞丁，勝利女神

150 同你收左佢
岩既可以傾下

我個服終於世界大戰

亞丁-勝利女神
香港巴絲打
強勢招生
[/orange]

由於呢排好多巴打覺得未開血盟戰/攻城戰、冇曬靈魂彈、自動做任好悶、強化失敗、抽唔到裝等等既因素而棄game離我地而去

咁要保住咁多位巴絲打既地位 一定要招收各位戰神巴絲

所以如果你係亞丁-勝利女神又想同我地一齊玩既話
就請係line到加rexnkt
留底角色名之後申請入盟 我好快會加你

香港巴絲打大家等緊你 [/quote]

有冇巴打收

咩ser

[/quote]

麥林巴

咩玩法

狄恩太陽神
黑月契約 招收group 換左link

歡迎各位 新老手

[/quote]
冇line係到留名入唔入得
唔算勁

其實睇你課唔課同玩到幾耐
稀有你要超越同特性強化係要用返同一件裝
你諗下小課有冇可能升爆再進ur
反而白裝容易好多

我冇課
咁其實係咪至少全套防裝R30先諗稀有？
武器用緊SR稀有 同埋有另一件S稀有武可以超越

可惜賣左~

另外收返一個 銀月/劍刃舞者
但一定要古魯丁-愛神
如果任何巴打有歡迎PM我

係
升到r30再搞稀有
出左稀有既部位就拎去r+r博一博

黎啦黎啦 申請啦

歐瑞 勝利女神
1

有冇人係玩亞丁太陽神？

有沒 亞丁- 冥王 玩家?

已申
game名:Helena

有咩裝可以吸血

武 頭盔 全部飾物

想問r稀有再合r稀有會唔會變白裝

有機會，留2個sr升特性

只有進階100% 稀有 進 稀有

屌 兩舊都係r稀有甲

留黎超越呀

有無 亞丁 美神 既血盟收人

洗到唔錯屬性

收亞丁 - 勝利女神
有稀有武既 屠殺 / 大地行者 ACC
100lv以下

Sr稀有武 係咪可以用同名既s稀有武超越？

要2把都sr

26號開到180lv

終於上到20

賺到笑

我仲儲緊馬石

祝武?

你咩ser

亞丁勝女 極小盟 得六條友

有冇邊隻怪會出馬夫石 超缺

我都係呢個ser

不如結盟
香港巴絲打

好，我係天使的微笑

多謝大佬

呢下係白卷冇馬石

我地只係小角色

心臟強勁

有冇迪恩太陽神我地血盟俾3個台灣血盟圍

龍之谷－太陽神

招巴絲加入新血盟 (嘰哩咕嚕)

新手老手都歡迎

巴哈d人話要用公告+疊裝法
咁-1 又+1 個衝唔衝

想問如果宣咗戰，對方無回應係唔係當平手
因為我宣過兩次，瞓醒變咗平手

咩嚟

唔好迷信，根本獨立計算

有一SET飾物之後...其他A飾物係咪要黎食..定留係個包度?

有冇巴絲玩古魯丁戰神

你未睇下想唔想再儲其他一set
如果唔係都食架啦

你咩盟？

狄恩太陽神
黑月契約 招收group 換左link

歡迎各位 新老手 同ser聯誼

凌雲御風

狄恩太陽神
黑月契約 招收group 換左link

歡迎各位 新老手 同ser聯誼

入黎聯誼下？

Push

有無巴打玩緊狄恩-海神ser

竟然無人討論
香港人真係小得可憐

#亞丁-天神

其實唔少，不過冇上黎啫

要傾多數都自己會傾

都無咩要傾 隻game已經悶到暈

未更新真係無野傾

而家日日唔知做咩好

爸打 我個血盟3等叫冰原狼家，入黎一齊玩啦

下掛機掛到天昏地暗
掛得紅石又冇時間掛圖監

圖鑑🤦🏼‍♂️

掛105卷去邊掛好？自己掛定組隊掛好？

終於差唔多升晒4件白防裝上R30
但已經冇咩錢淨
想問點賺錢最好？

掛卷 掛石要自己掛
去掛120既怪

116得唔得？

得

單人掛卷+核心
+-LV4內

其實點解掛卷唔組隊？
我之前單掛D紅水噴得好快

組隊一晚得好小卷出
我單掛吸血2% 水都唔洗用

奇岩海神血盟收巴絲打

血盟名: 域之天堂

5級盟岩岩起步, 大家一齊玩

無壓力 但要求每日捐獻, 3日on唔到又唔請假會kick

奇岩海神血盟收巴絲打

血盟名: 域之天堂

5級盟岩岩起步, 大家一齊玩

無壓力 但要求每日捐獻, 3日on唔到又唔請假會kick

pish

古魯丁海神
香港盟收人
都幾多人長玩

亞丁勝女有咩香港盟？40萬戰

迪恩太陽神收 110up 長老 意留tg 一定要面交

迪恩太陽神收 110up 長老

意留tg 或入group

一定要面交

再放多個小號
古魯丁愛神
111Lv 29萬戰 白雙刀 劍術詩人
3件SR稀有 劍身腳
1.25%吸血

巴打有冇LINE ?

ADD你傾下計

把武一直+15
尋晚見有7x張卷就點下
+14 +15 +14 +15 +14
嬲嬲地課左個788
換哂祝武
+15 +18 +20
跟住再直上+22
唔課金真係上唔到20

奇岩-海神血盟收巴絲打

血盟名: 域之天堂

5級盟岩岩起步, 大家一齊玩

無壓力 但要求每日捐獻, 3日on唔到又唔請假會kick

pish

次次都係10>14>10

歐瑞美神 收人 長期有交打 夠料就入黎一齊打

如果A+A唔中稀有 件S應該會點處理?

唔做肥料可以點？同問

留係度等分解

比日後既稀有食

有分解？

分解會變番2件a?

就算出都未有咁快啦，食左佢仲好

同fd一齊玩左一個零月，
大家都係月卡，佢合成數又小過我，佢有四件稀有，我先一件

原來今晚就有

冇用馬石？

入左台仔盟長期同另一兩個盟敵對, 哩兩個禮拜日日就係吶喊捉依因清掛網 聽日終於有新地圖行下繼續殺

屌你地呀

更新定，隨時唔洗10點開皮

要等到11點
ON9

iPad版update完一直閃退或者卡登入畫面

模擬器入唔到卡100%

庭院的守護者係邊有得打 唔係採完花果隻野咩
我個fd話咩倒數果隻 咩黎
要搶打既

00:00開始計每3粒鐘會出一次
係採集副本最頂果個門口出黎
隻王出現果陣所有花採集數都變雙倍
死咗就變返正常
有份打王有機率出個箱, 每隻色花x1

pvp top10個稱號用咗兩粒鐘就收撚返
真係局鳩人keep住爆石打入top10

個 道具 遺物有咩用

放係血盟據點開

屌

玩劍術詩人 抽到個稀有矛 玩鳩我咩

有沒有人知 劍術詩人 防禦型魂石副屬要韌性還是迴避？

奇岩-海神血盟收巴絲打

血盟名: 域之天堂

5級盟岩岩起步, 大家一齊玩

無壓力 但要求每日捐獻, 3日on唔到又唔請假會kick

模擬器係咪收哂皮

夜神ok, 不過有時要unlink google先

😂

點解無入唔到上線獎勵同活動？

現在才加入，應該玩哪個職業易上手,後期又多人組強勢？？？

入香港的天地啦，有囡囡又有靚仔！
剛剛仲有位

巴打你地盟有幾多人？

我地血盟多人又高戰 想識多啲朋友

裝勁咪多人組

玩銀月會唔會好d

見佢就出新野，最近又返黎 帶冇人掛住我

上網溫返書，見d人都係後者多

me too 見佢出要塞戰又回窩

有冇人知個要塞戰玩乜狗，PO D資料黎睇睇啦

白精梗係揀回避啦

有冇歐瑞海神嘅盟收人呀

教你極速拎大量坐騎進階石

將馬、熊每個都解除之後再召喚一次！ 去拎成就喇

新手好似都係岩玩銀月

話時話 而家劍術詩人係咪已經改左版? 技能有改到?

而家好似有老手回歸活動 獎勵都唔同哂

咪佔要塞囉，佔到當區有加成

試下先

無玩一排 係咪有新野開？要塞戰？

要塞戰屬於血盟間1對1的戰鬥，最多將可有高達100名的玩家(50:50)同時戰鬥。不同於僅專注於力量的血盟戰爭，要塞戰將需要平衡的組合種族、職業和技能，並透過策略運用建築物，包含了恢復之泉和聖壇。

打到咁激會唔會彈game

今日改版出左D新野你地班HI仔有咩感覺? 我自己係想睇下佢個要塞係咩樣先玩返

呢個真心正，係咪bug黎

好似今日開，百人大混戰

暫時玩左1次，又未彈

自己無玩過點知? 玩下咪知囉

有咩活動？

正唔正？我仲未試到，但睇左片見D人打得好激

要塞戰7/28開波，睇左台仔D片，好有以前天2既feel

岩岩睇官方直播好正，成百人開片都唔太lag

贏定輸呀巴打

癡線
對大課團人地1x個課長淨係打一邊
另一邊又比卒仔係到煩
3分鐘就比人爆
大同小課個差距大到仆街

要塞好撚刺激 打到最後3分鐘先win

已經完成採集副本可唔可以入去打守護者?

仲未打 巴打有冇咩心得分享下

差咁遠？之前唔係吹到人多先係重點，課長都比人圍死咩

隻野好少見，最多見到訊息話比人打死

人多易贏，差+-5個人頭都會輸

人多+實力平均會易贏 得1-2個課長冇用

1x個大課已經好屈啦

講公平算係咁，但好多盟係又重課又多人

事實真係咁喎，人多都係重要過課

youtube有片，可以去睇下

想問如果10抽中左r弓 但想玩雙刀 點搞好 thanks
新手

人多始終係比較有利，有個補都差好遠啦

有要塞戰後多左人返來玩，係超正

真係為左要塞先裝返隻game 刺激

好同意上面D人講,終於有新野玩,等左佢個要塞戰好耐T_T

係-.-之前都DEL左,而家入返去好彩個盟仲未踢我 好撚感動

YES,之前我盟D人有一半都棄左,好彩係LINE群到叫得返佢地再戰

咁我真係覺得自己揀岩盟-.-個盟有一半都係中課,對全大課都仲有得打

無知一問 咩係土耳其大法

呢D好難喎 除非係賣成個AC

有呢D盟就真係正 戰力低 人地都唔SO你

30級都仲有把S雙刀俾你揀嘅 而家新手登入獎勵好似正好多架

真心，大家打完要塞戰，覺得仲值唔值得玩落去

真係未試過，有冇巴打分享下要點做？

宜家開埋要塞戰，個個盟都要高戰力，低LV低戰力真係好難搵盟

我之前果個冇online 一日就踢撚左

無知一問，S手套可以賣到4000鑽咁多咩

應該唔少人停左等攻城戰啫，升得咁辛苦無理由唔試下既，話晒當初都係為攻城而玩

打撚完表情未？
btw 好想過檔，入左盟2個月
戰力頭3，1張隕石都無派過
箱又要貢獻頭5先順住54321個咁派

最憎仲要派自己友，一下派8張/1本

都係派自己友多
無計 佢地都係派比d有潛力果d
我依種輕課唔係點理 唯有出糧入下點

你咪好囉，上返去叫佢地加返比我打要塞都唔制

未更新前的確有呢個價
但更新完多左個抽獎 稀有裝多番好多
個價會慢慢跌
但我個ser 最平既S稀有都仲係要4000

更新完仲貴左 因為上限高左

戰力頭3貢獻應該都有返咁上下丫

想問下S稀有同SR普通你地會點揀

派野不嬲跟貢獻 關戰力咩事

走左一排有新野就叫人加返你梗係唔制啦，當人水魚咩

講得岩 戰力高唔代表對個盟有貢獻

個個星期起碼2500up

咁跟頭5派有咩問題

量力而為啦巴打，其實自己玩得開心最緊要

仲咁貴? 巴打邊個ser?

貢獻多拎多d好正常姐

咁慘? 係咪又比人屈?

係咪之前成日偷打人個個盟

其實一星期正常都有2000貢up

玩得開心重要D

唔係天神，幫唔到你 乜事搞到要一打三

一打三....貴盟一定對自己實力好有信心

係,我HEA玩都達標~

點解更新完稀有裝多番 仲要貴左

為左個血盟捐野捐到成隻狗咁

最慘係個D唔跟貢獻派獎 派圍內自己友

我玩game就入開香港盟，唔多預到呢D情況，起碼大家易溝通，又唔會有種族主義，分裝都係睇出席率同貢獻

其實對非課/少課既人應該只有好既影響？呢類人都唔會點係拍賣買野，但賣野就可以高價D

一打三定比三個盟圍揼先

Any肥，唔同ser幫你唔到，good luck

咁高貢獻都冇野拎？定係有人仲高過你

2500唔算高啦

hea hea地2500左右好開心架啦 大家去左幾場要塞玩

一打三 咪得罪幾村人 咁緊要

有無巴打可以分享下打卷心得

正常依家都4000up la
錢血證捐爆實有

單刷 +/-4lv怪 不過前題你要夠高吸血 輸出如果唔係 只會一直飲紅水 咁就組隊掛啦

亞丁 勝利

巴打除左nox同逍遙安桌
仲有乜穩定性高既模擬器
我掛機永遠得4,5個鐘貨仔

稀有防具8蚊，快買

家陣單機緊
師兄 邊個盟 收唔收人

正呀

有無巴玩奇岩太陽神？

我本身個盟散散地，想搵個香港人同聲同氣既盟

我之前都係咁
逍遙應該最穩, nox畫面靚d但2個鐘就GG

逍遙之前都彈app
之後我係臨瞓前reboot一次部機先掛, 星期6/日keep住掛10個鐘以上都OK

我都係訓前reboot,而且所有配置較到最低
都係唔得

有無巴打試過同盟突然無咗

同唔都盟就試過 聽盟主講

亞丁勝利女神嘅巴打，我再申請多次同盟，一齊開爐吧

仲有得自己選裝

有個同盟咗兩日就無咗

借位賣AC.

狄恩太陽神 - 傭兵 50萬戰 全身稀有, 稀槍+23. 整體+13 BUFF. 食左殞石,完美,治療13頁未食. 競技最高位第10(平時50內). 所有應有稱號都有. 核心已刷極多,祝武都有6張未點. 有意PM

iOS 想係電腦玩應該點做

綁定左唔可以用模擬器登入咩? 未試過

嘩 正喎!

上網睇好似only for android

綁facebook

係咪當做賠償之前每日副本
但收番你8蚊

bs3最穩定 比起NOx 夜神

改版之後每日獎勵預告

比各位仲有玩同未回歸既巴打睇下

但係bs係咪最食ram? 夜神好似無咁大食

係都唔奇，官方難得做到野

綁定fb登入就可以

50萬諗住賣幾多錢

咁邊隻模擬器最好用

老老實實 呢D活動禮包應該出多D啦

我覺得夜神食RAM多D喎 用夜神玩一陣 成部機都慢左

我自己覺得BS 會好D咯

有心得既咩？我都係掛機鳩打

夜神同BS都有用過，兩者感覺差唔多

如果要多開夜神應該方便D

點都好，8蚊雞拎到稀有係抵既

冇左係咩意思 對方單方面解除左定Bug

我用夜神好撚慢

咁bs3再同逍遙比
又邊個穩定d
我只求掛到通頂(起碼8個鐘)
Nox一定最廢

綁FB帳號再用模擬器玩

逍遙冇用過

敢問一句,貴盟係香港盟?因為玩幾隻game香港盟都未試過咁團結

逍遙我用過,不過佢會亂碼,好很煩~~~

不過綁果時小心d,我試過猜登出就咁綁成個acc冇左-.-

綁Facebook

表情撚完未呀屌你老母

巴打 10級盟，有19個成員，有冇興趣入黎一齊玩下

唔貴賣,有意加我LINE : ernest04041985

見佢8元果個咁低想試第一次課金
係咪去7仔買itune card就得？
有冇第d方法唔要信用卡

我113lv小刀。會唔會太屎
你地全部香港人？

google 卡

強化卷打野外d稀有王
今朝5點左右掛到依家出左20張

然後發現根本唔夠錢衝裝備 我情願打小怪順便打埋任務卷

最低消費要200
有冇d係增值指定面額ga

順手買雙月都ok呀

你set 0m?

要塞戰GAME PLAY

係網上找到個要塞戰影片，可以比各位參考下

另外有段講解打法的影片：

你用apple咪買itune, android咪買google卡囉

綁左FB咪可以兩邊登囉

好似無啦，你買多幾個禮包囉

武防飾卷呢

set 0m好似好晒

夜神真係唔掂 打果3分鐘貨仔要塞都頂唔順 卡到出唔到技

幾正wor 打法就見人見志

亞丁 海神 血盟收人 一齊玩

試下bluestacks囉一係，都係好多人用既模擬器

巴打收人有冇限制呀

硬係覺得佢個打法怪怪地

咁撚堅，乜依家咁易出既咩

掛幾多M 我覺得都係要睇返地點密唔密集

夜神我自己覺得好食RAM 除非你部機有返咁上下

我諗都係睇彩數嘅 有時試過掛成晚得幾張

堅呀巴打，做到野

可能我打得慢，一日有5-7張已經好好

屌 都冇人守城既

個教學幾實用，睇完大致知道要塞戰點打

輸多幾次就識,我地會長都係咁

唔知是咪我老網絡問題,獲獲掛機掛到一半都斷線,真係灰灰地

我用HP620都順既,我覺得問題係隻硬碟

你用WiFi定4G?之前有聽過中移動成日斷

投左標唔去咁撚硬膠

打指定怪較0M最好

試過打過都無人守 打左唔夠2分鐘完左

依家d人沖咁快，幾個180 救命，大左版咁熱血咩

0M打野外稀有王
我覺得最緊要隔離無人爭，真係出好多
但係衝乜都失敗無撚哂，無心機了

借位賣AC.

狄恩太陽神 - 傭兵 51萬戰 全身稀有, 稀槍+23. 整體+13 BUFF. 食左殞石,完美,治療13頁未食. 競技最高位第10(平時50內). 所有應有稱號都有. 核心已刷極多,祝武都有6張未點.
Line is: ernest04041985 傾，

大平賣

樓上賣ac去fb交易區賣啦

亞丁 勝利女神 LV16 血盟 招一個人

戰力30萬以上(最好係坦/補) 常上線捐獻 好戰(吹雞會幫手)

有LINE 群 有DISCORD一齊吹水(仲有女女)

有意LINE ADD fatturtle369 或者GAME入面1:1 肥龜龜

都係一樣 自問清怪快 夠吸血 唔洗飲紅水就單掛

唔係就組隊

組隊只有核心一定要 其餘睇個人

同問，係掛幾多M架

中移動同天堂互相排斥

夜神好似無bs咁食喇喎已經

多左好多人回歸啦

最誇張見過1分鐘收皮，好慘

Game 入面 密我 Bryankit

由山峰開始打野外大佬好易出卷…重點係要獨霸…我所有卷都超過100張…我通常係會打下一關嘅大佬…即係我主線打緊自治區我會過去打海岸o既大佬

好似最快記錄係幾廿秒... 超強

有要塞戰真係多左人，拍賣D裝都貴左

0M係升慢D 但要打指定怪就要咁SET

岩岩抽到稀有雙刀但我職係席琳騎士

佔領要塞真係提高左核心掛機效率
要塞除左本身個常駐BUFF之外(每張圖地都唔同)
最正就係血盟成員進入該地圖可以獲得核心掉落率提高+50%
不過同盟、組隊都無共享架

中移動算啦 睇下不如轉台

可能呢D係整定 抽到稀有算好架啦

即係送個城俾人 ?? 呢個係咩玩法嚟

自己好少掛0M 通常都係10M多 0M 隻怪出生有D慢

我都set 30

抽到就認命啦~~~

csl玩天堂算唔算最順

正常都唔會用手機玩

出街時點都會用掛，咩住部電腦出街咩

用緊csl算係正正常常

有冇綁定，比我就賣左佢無謂眼怨

講緊刷指定怪呀，你掛機升LV就冇所謂啦

會唔會係D同盟左手交右手，冇理由標左唔撚打

益左D升斗市民可以打寶賣裝賺錢

九成係同盟自己競標啦

ching個盟有冇要塞係手?或者有冇得打?

賣左佢囉，實大把人要既

又借個位賣ACC

古魯丁 愛神
132Lv 黑小刀 44萬戰力
全身SR稀有
7000多紅鑽
200萬金
非常有潛力ACC

想bid但唔夠頭十啲大盟bid

我地錢唔多 今晚會再試

講打交就除左啲課金狗之外都唔會點輸

今次改版送稀有裝，大家覺得會唔會太遲? 簽到會送

加油呀ching，幫香港人爭返口氣

巴打諗住賣幾錢，依家好多人返左去玩喎

唔同ser，但係幫巴打推下，為香港人加油

雙刀大把啦，放實有人要

係咁架啦，黑箱呢d野好多地方都有

thx 巴

投到

綁定

恭喜師兄，明天等睇結果

通常2個盟幫手打，之後每週一盟霸一次

營運要親要塞開打吸返老手回來，有都好過無啦

遲都好過無啦 不過新手會有著數多D

其實自己同自己標價，實際上抵唔抵? 佢都係玩一個星期

正常守係咪會易打過攻要塞

已經好想開隻新人玩
劍刃好撚悶

但都要每個星期投到先得喎 連標金都讓埋?

一樣

而家人唔夠夠

有人棄game 有人聽晚又唔得閒

輸唔緊要 但輸唔夠人就灰啲

依家係難標d ，個個都想拎buff 遲d又會有d人棄

係呀 改左版 我都想問下幾錢 好過自己升

Btw希望 香港巴絲打 個面嘅人應一應我

想組多啲香港人玩要塞戰 打9啲台幣戰士

加油

d裝唔差，不過值幾錢真係唔知

劍舞都悶咁你仲可以玩咩

係，因為冇守衛站幫拖

宜家新手易練好多，獎勵都唔同晒，搞到我又想重練，橫掂白精宜家改勁左可以諗諗

係，因為有守衛站幫拖

睇片D守衛塔好似好流，有冇ching打過難唔難打

轉銀月囉，又勁又有得打帶跑，真唔悶，又或者傭兵一個打六個

岩岩睇巴哈，台仔好多都話唔玩坦，話連要塞戰都冇佢既用處，真係慘

傭兵有咩好？

有無奇岩太陽神巴打

多謝咁多位巴打支持
朋友打算放$1900 HKD 可議
如果有興趣可以 TG我

屌 如果係歐瑞女神我即買
我玩席琳騎玩到悶

而家bid左但啲盟友好冷淡 除時唔夠人數打

亞丁勝女 有巴打有性趣嘅入黎我地盟啦

狄恩太陽神
黑月契約 招收group 換左link

歡迎各位 新老手 同ser聯誼

有一套完整派書派箱公平制度

打野外同打要塞差好遠 要塞九成時間面對面肉搏 唔似野外咁可以偷襲

上場要塞戰,對面有一隊銀月,應該差唔多兩team...啪啪啪射死晒我地-.-
你地個ser有冇呢d敢死隊

1900都唔算貴既，巴打應該都課左唔少

打愛神巴打

某d課金狗真係好乞人憎，台港都係

正喎呢個戰術，我見過1隊法師，玩得勁有隊型

傭兵真心要塞真係大發威，之前都估唔到咁屈

見過有片幾個傭兵組隊，鳩衝入敵陣一齊放技掃死左成班人

個價同想像中差唔多

一D還手之力都冇?會唔會係你地太廢咋

我係坦呀~~~~可惜唔同ser 如果唔係我一定入你個血盟~

點解靈魂彈成日都會消失???

明明琴晚買左5000粒, 今日ONLINE 乜都無晒既

已經唔止一次係咁, 好多獲, 靈魂彈是否有保存期限?

HI佢地,佢地好有戰術~~唔知以為我地~|同緊海狗突擊隊打

你係咪用左唔知呀

唔係啦,
我唔係新手, 已經玩到百幾LV ga la

d水有冇唔見？會唔會有機會比人打？

比人打同冇靈魂彈有咩關係

PVE裝究竟要不要洗吸血? 找了一些影片給大家看

頭盔和武器都是白裝SR，飾品兩個Ｓ另外三個Ｒ
以上能洗吸血的盡量洗出一牌來有些是一拿到就有吸血

總共的吸血％數是1.89%，可以打高自己７等的野怪根本不用花到紅水瓶，另外打每日副本和菁英怪物雖然會喝到紅水不過喝的量大幅下降

但前提是提升戰力和每天該跑的任務觀念都要正確，讓自己的戰力用現有資源做出最大提升才有辦法提升攻擊與吸血效率

120等練功影片,吸血成長為2.19%

血的主要目的並不是 [完全不花水]，而是能[有效率的降低喝水頻率]
當然你吸血能夠＞失血就不用花水，但是要先抱持著要[有效率的降低喝水頻率]的觀念

應該可以找GM/客服查查吧，正常會有記錄

好有畫面

要塞戰一隊白銀遇上一隊傭兵，邊個會贏呢

組返隊坦，同佢地再打過啦

係咪自己 臨訓之前又開左粒靈魂彈一路掛呀

坦呢期開左要塞戰 多左人要 因為要搵人打前鋒

無, 我完全無掛機, 買左5000個解血盟任務之後offline,
放工開機就無晒

之前已經好多獲, 真係忍唔住先上來問

好撚緊張 打到最後一刻終於贏

個個都狂升level 係咪準備攻城

洗走晒吸血咁濟. 以為無咩用

講起課金狗，你地盟有冇重課

有無狂咒術士玩家，pvp 好似無咩用

其實係開始之前都要知自己想點
想隻抽就黑刀
想pve就銀月，黑劍
想圍毆就傭兵
想多人要就長老

不過最終都係要對個職業有愛先玩到落去

強化真係好伏

我狂咒

好廢的職

想知你地用咩模擬器掛機
用過夜神，逍遙同bs都會半夜掛掛下彈game/hang機

有無巴打有好推介

夜神最好

輸出係高
但pvp 好膠，好多硬直時間，放技又要企定定

重炮手，要塞戰時配合得好，真係好lun勁

夜神好似係最多人屌

唔值得買bor, 之後仲要課好多, 唔係既冇可能升到40lv

SR稀有裝只係比SR白裝 多7%能力值, 但係要洗既錢多 500%. 韓ser 多數都玩白裝, 除非你好有錢做課金狗

就算帳號真係有價有市，我覺得本身買帳就唔值，隻game唔係自己一手一腳玩起根本冇feel

有人覺得值咪得 又冇人叫你買

玩左幾日 玩人類果隻坦 仲未有咩心得 好單機feel

依個價算係咁啦

你遲咁多玩 好難唔單機
慢慢升上黎啦

有個87萬戰 都算重課啦

無知一問 iPhone自動綁左game center
但係我用電腦模擬器一齊玩 咁就要用facebook連 但係用facebook連就會彈我去個新ac玩 想問點解決 用唔到電腦玩

手機綁埋fb 去到模擬器先再引返

我覺得夜神就最慢
但用bs又好疾，但係入到game好順

巴打唔好意思呢幾日冇上黎睇番 絕大部分都係香港人黎，咁我果個都唔係d 咩勁盟，旨在大家一齊玩下咁姐，有興趣可以search 「失落伊甸園」即按即入

你廢定個職廢

每日要捐幾多貢

入到game順就OK啦

最少捐1萬金幣咋 冇其他野強迫

綁埋FB帳號就得

狂咒同幾個熱門職比又係爭d既

2-3k?

巴打可以上網search下，有個功能o係bios入面開左會順d

咁都幾好喎，唔算好嚴格姐

最緊要，打唔打要塞？

ios一定要綁帳號先得啦

我諗現階段未必打到 d 金幣又要升據點又盛完全唔夠

休閒盟黎嫁咋 有興趣就入黎一齊hea 下啦

休閒盟先好,入大盟好高要求好辛苦,雖然我自己都係大盟核心,不過都係咁話

補多句~~~有機會我都想入休閒盟HEA下,至少唔洗咁攰

仲記得一開我玩到30LV唔記得綁-.-一轉機就冇左~~~

13級血盟而家可以買招喚石箱 其它個D搜魂石箱研磨劑箱都唔駛買啦

儲多D幣 買招喚石箱 慢慢玩仲好

人各有志姐 有D人鍾意打打殺殺,我自己就和平D

真係睇你分配到幾多時間係GAME到，平時太忙咪入下D休閒盟囉，大盟除非係識人，就真係好難入到...

你唔用返舊機綁左先， 不過唔知可唔可以搵客服攞返個帳

話唔埋之後改版變勁左 之前劍術詩人都無咩用架

我慣左用BS... 入到順咪得囉

休閒盟都有好處 起碼唔駛玩到咁攰

自己之前都係用夜神 後尾頂唔順太慢 轉左BS 好好多

係呀夜神打個要塞夠膽連技都出唔到

問題時間
大家不如分享一下衝裝時試過既最好成績
我最好一次係將裝備4件+飾品5件全部由+4點到+8，TOTAL爆左15次

武器+14開始上到+22都未爆過
btw 唔係連點 隔一排先點1次 全白武

狄恩-勝利女神
香港公會收人
收35萬戰以上人士 補/法/弓 優先

幾點得閒幫我點上去

有冇歐瑞-冥王既巴打想入盟或者同盟

咁揀負碌

撚

勁野

最好成績咪由+10升到+18，之後一次過跌返落+10

【情報】天堂二革命 - 螞蟻洞窟地下一樓寶藏地點(轉貼)

有些人應該都在找寶藏地點 卻找不到
這一個是 螞蟻洞窟地下一樓的寶藏地點

Server:亞丁-太陽神

主盟名稱:大軒帝國
分盟名稱:大牛屎帝國

本盟宗旨:
誓死效忠 大軒帝國
唔好小器 開心玩遊戲

主盟徵收:
-Lv100以上長期上線,補師更佳
-每日捐滿血證血精
-熱愛打交

分盟徵收:
Lv60以上,可入line group傾計
*高戰高等級會優先調往主盟

另徵同盟,互相幫殺開爐傾偈

日常活動:
採花場瘋狂殺人, 得閒就開戰
血副每晚三次

我哋向心力極強,非辦公時間吹雞一定總有人嚟幫拖
另外遊戲內容方面,有問未必答,唔問更加唔答
**每晚都有Line call傾住計玩,有男性女性中性無人性任君選擇,但請切勿過份騷擾女黨員

有意請Line:chfung0417

亞丁 勝利女神 休閒得黎鐘意打交嘅血盟

內有line 群 discord 吹水 （仲要有絲打 ）

岩岩仲要打贏要塞 不過面臨人手短缺問題

有三十五萬戰力以上嘅巴絲打 有意可以add 我line fatturtle369 或1:1 肥龜龜

衝裝有時真係好講運 不過有樣野係真嘅 連爆個時千祈唔好再繼續

巴打係咪衝動呀 衝到18個時應該都要收手

整bios有D麻煩 我自己覺得BS都OK順 費事整咁多

夜神起初用個時都仲OK 之後一排就變到好慢 唔知點解

玩左咁耐,你地仲有冇壓等既習慣?

試下清媛存,會快D,或者DEL左夜神再DL過

好慘 10跌到18,再次證明貪字頭上得個__

最近是咪多左人係到開PO收人

玩坦玩到悶，都有d想收隻法師轉去你度玩下

請教下各位巴打，暗精賊應該用咩搜魂石好?

會唔會太好運.....

撐你呀巴打，香港人互撐

妖，原來o係呢度呀

停唔到手啦，越爆越想繼續

其實唔麻煩丫，好簡單架咋

巴打又係同ser?

有時有運就要上
我都係14上22 但係用祝武

坦都可以入黎呀 我地都缺坦

亞丁勝女 有冇盟派到隕石？
可幫打宣戰／要塞
53萬戰白小刀

巴打你咩名？ 加住好友先

【心得】傭兵的小小心得。

主動技能：怒雷與大滅絕，我還在猶豫，所以都還沒點高，但長久來看，我都會點滿怒雷先滿，再點大滅絕，畢竟我掛的時間很長，我想怒雷未來怪物血量高， 是能發揮更高作用的。

平常練功：

1:強力攻擊(不點)
2:疾襲衝擊(目前點3)
3:怒雷(目前點6)

只帶這3招，吸血目前1.6%
清怪效率可接受，紅，藍皆一天不超過100瓶。

PVP:

1:怒雷(必帶，群暈)
2:疾襲衝擊(個人必帶，可推進，擊倒)
3:判決(扇形擊倒)

PVP沒帶大滅絕，因為她的優勢在於多打3人，
所以PVP沒有為了那3.XX的攻速去使用。

團戰(盟戰，要塞戰)

1.怒雷(不多說，神技，範圍暈+大滅絕，暈6隻起跳)

2.疾襲衝擊(推進，擊倒)

3.大滅絕(BUFF個人及隊友，暈整片跟倒整片)

被動技能：
全都點滿，除了裝甲沒點滿，因為我點到16，實在看不出他的效果，所以暫緩。

這招復仇，是比較多人在疑慮的，但我還是點滿，因為發動機率不低，以傭兵的被動技能CP來看，我個人對於+6XX物攻，還是可以接受的。

槍精通，我點滿，因為我不考慮拿雙刀，至於很多分析，我就不贅述槍與雙刀的好壞，就看個人，我喜歡槍，整隻發光感覺看了心情好。

HOT時間：
全都單刷，沒組隊過幾次，
血盟BUFF吃滿，開靈魂彈5000顆。
單刷120怪，30分鐘HOT TIME
星石280~320，搜魂石50~60不等。
帶的技能跟團戰帶的一樣，有拉怪。
紅藍水喝不超過50瓶。

14升22強運，我升幾級就GG了

我都搵左好耐先搵到

得閒去搵下，我係入到GAME就算了

星期日反而隻game靜d wor
其實用電腦玩好feel好多，開靚d畫面黎玩

咁西利，搞左成個月都上唔到20，祝晒都唔得，但見人又會連上

有時真係睇運
我上25果轉係
21=>白卷22=>祝23=>祝25 連禁冇失敗
但都有fd用左7千 失智亂點10=》18=》10 依家18

用咩方法強化

有無人類小刀心得？

超純萬事發

都係果D架啦，攻擊、爆擊、爆傷

黑起上黎點幾多都冇用，升完又跌返刺激過過山車

More pls

採花場殺人最憎

一直冇壓，感覺冇乜用

符撚碌

8個10連
得一件白底R

我個人勁
但狂咒隻職廢

我都係狂咒，pvp 好弱
但有愛就練

多謝咁多位巴打支持
朋友打算放$1900 HKD
現減價到1700
如果有興趣可以 TG我

竟然抽裝

盡量打同等級核心先，廢事越高lv越難跌

星期日個個出街實人少，我都係用模擬器玩，手機玩太食電

核心掉落唔受等級影響架wo

強化真係最仆街，想點多下就出事
13-15徘徊緊，d介指仲難

入黎冇望topic?

抽裝真係可一不可再

想問非洲大法係到仲有冇效?

我都係狂咒，pvp我覺得唔太弱呀
一套技補多1 2下普攻就贏
前提係一開波你要盡量避開對方所有技先

有無屠殺者玩家？

想問下用雙手劍好，定係長槍好

咩bug

求方法

點bug法求教學

大佬 我想試下做有錢人

推下先

諗緊咁仲洗唔洗好
白刀爆傷好低
定洗做爆擊 物攻 攻速 好

痴線嫁
收返佢地d錢啦
魚蛋論

今日應該修正
不過呢D BUG 真係早嘆早享受

點解我重裝都入唔到GAME

168lv🤦🏻‍♂️ 我尼啲回流玩家100lv都未有

頂 今日更新修左

臨更新前先講個bug

不過我有排都未到168

咁快升到168 巴打唔差個少少金幣啦一定

收亞丁天神銀月稀有弓帳新手/低級帳

[代放]
古魯丁 愛神
136Lv 黑小刀 46萬戰力
全身SR稀有
7000多紅鑽

[代放]
古魯丁 愛神
139Lv 白長老 40萬戰力
全身了防SR稀有
3000紅鑽

2個都非常有潛力ACC

如果有興趣可以上班時間 TG我 盡快回你

放 有意tg:vito2017

歐瑞太陽神血盟 SilverRevolution收人

氣氛溫馨休閒 成員向心力強
盟頻嘈爆令你唔覺孤單
活躍時段夜晚 其實晏就都有人
招收有心玩家
唔限戰唔限等級
每晚有團練 低lv副本都有
最重要有女女陪你練功架
有line群想識台妹都得

有意game裡面密無樂不作 or 淺灰

大家一齊努力

有無奇岩女神巴絲加好友
我地有十幾個香港人開左個13級盟
歡迎加入或同盟
可以遊戲入面加我先
ID:橋底老童

奇岩愛神至真

好似冇咩巴打玩古魯丁戰神

我個fd有多件稀有，但有件冇石升，跟手用兩件30s稀有合上r，變白底
我重話連登有人話一定要用稀有合稀有

有冇人收ac?
亞丁美神 134lv 42萬戰 全稀有sr(鞋r)
飾品全精0 r
所有屬洗岩pvp專用向

做外援幫人打 雖然平手 但係對面用左1700萬都贏唔到

玩耐左就知道稀有其實無咩特別
強化超越先仆街

juno😨😨😨😨

+12> 15 一野

你係邊個

12上15 一次成功

碎料我試過一次過10上18，不過加19衰撚左之麻

的確係，一開始個個追SR，之後個個要稀有，然後個個沖裝沖到嗌救命

恭喜 有心理準備跌返落去未

其實唔難，慢慢玩實拎得齊

邊個咁大整古

搞強化搞到長期得金幣10萬以下

睇巴哈有個圍爐Bug，無限時間圍爐極速180級

我都係開要塞戰先返黎玩下，依家都未夠100呢

Detail

得啦知啦勁啦威啦~~~我12上15未成功過一次

其實而家升LV唔難,算比起以前易左~~

好似係

喂你地下次貼埋link得唔得

你估果班人唔會比官方攪咩

八吓係咩都好丫

都唔碎啦，點解見人地次次都咁好運....

而家合稀有係咪易左?

唔夠錢洗呢個都可以話係全民問題

巴打知唔知係點玩既?

得個知字姐，學下野嘛

如果弓合到吸血 暴擊 暴傷仲要唔要洗
冇攻速

好尷尬 比我會用到180先
之後儲夠1皮紅鑽all in

+15仲唔一直戴頭盔到20咩

好 都係用左先再睇下點
依加都儲左萬幾 但咁all in法好心痛

笑左~強化可以令身心健康

ALL IN佢啦,中就天堂唔中就地獄,一了百了

我都係覺得用住好D 之後再洗

一皮紅鑽要儲幾耐?.?

個BUG而家修複左先未

咁爆出黎會唔會好快修正

越強化到後面 稀有同普通就有分別啦

講就輕鬆
再儲紅鑽都幾耐
仲要用住個廢屬性

入唔到GAME?

到上到去先再諗

有冇人卡左係更新隻GAME 100%果到
LOAD唔到入去選角色

一開頭尻揀左個歐瑞美神,都冇香港人玩既

有無奇岩 愛神既巴絲

推下先。冇乜巴打玩呢個服

去晒亞丁啦應該

歡迎係亞丁女神重新上路

冇事，更新完直接入game

開左新野,你地血盟副本而家推到邊?

我睇呢個PO咋

重開就OK,我之前都試過

唔課金既話比你有稀有都冇用，養都養唔起

留名等睇改 好快通天

重玩啦~~~歐瑞好少香港人

已經通左天啦~

咁有都好過無既，無得個恨字

我試過要重裝先得

而家有邊幾個多香港人?

狄恩都有香港人既，不過亞丁同愛神應該最多

卡住登入試下開飛飛行模式再熄就入得番，iOS/Android通用，唔洗重裝或重新開機咁麻煩

另一邊有個公會post
喺個邊留言試吓啦

咁多個post未見過有人係呢個

唔建議重玩啦
我覺得差唔多會有第一波合服或者跨服活動

會唔會攻城戰出左先合服跨服？

依排拍賣好似無咩買，來來去去都係果堆裝

係呀 d錢唔講得笑 長缺

前排8蚊稀有既後遺症，少左人打裝

我得41萬戰

岩岩先出要塞戰，邊有咁快開攻城，起碼等一個月後

最近好似真係多左人講登入問題，好彩我冇事

有無奇岩愛神既巴絲 我見到好多港盟 快d浦頭

印象中好似勝利女神多D 等佢地蒲頭啦

或者試下斷左4G /WIFI 再連過應該都得

呢個堅係抵 如果開多幾次呢D活動禮包就正喇

你都要俾人地升下LV先架 唔係個個都升得咁快

大家野外首領打咩多?
我係銀月

幾時有S稀有武器自選？

我用iOS熄流動數據再開唔得，最簡單快捷飛行模式

我都希望唔好又改版，10月先出更新唔該

我呢2日開始屋企wifi入唔到game.....要用4g入左game再連番wifi....唔知做乜9
利申：IP7同Ipad同樣情況

白長老已賣 , 黑小刀仲有, 想要快add我

chunfung

你咩職 pm我

一念chunfung?

好似更新左之後就有呢個問題，巴打有冇試過用電腦玩得唔得?

正常都無咁快既，話晒岩岩先更新完無耐，細更新就可能會有

好多人都係咁? 我用an機又無呢個問題

玩得耐o個d其實全部都已經ready打攻城架啦

呢d限時禮包其實全部都買得過

法師啱唔啱??
ID:艾紗妮

咪玩啦，再開仲邊有人課金

話時話韓版出左攻城未?韓版都未既話中文版更加遙遙無期啦

其實岩岩先出要塞，我諗多數人都未必想咁快出D PVP系統住，真係打得多都厭，最好出下其他野，唔駛下下打黎打去

有冇試過重裝得唔得?

奇岩多咩?連登冇乜見人講奇岩

反而覺得佢出得太慢，就算唔打得都有花生食吓
依家圍內已經多花生食

有冇高手比下建議?S、R、SR邊到開始洗先會好D?

SRSRSRSRSR

定你係問緊你本身身上有呢幾款裝等、升邊個好？

10月先出班課金戰士應該走得7788

SR好咩?YYYYYYYYYYYYYYY

身上有呢幾款,不過裝備屬性唔是有得繼承?S先洗會唔會平D?

有冇人開定新post

你同服？搵唔到個名

依家個個成晒型都見少左人課，個個都係買幾個包就算

我仲send email問官方轉server得唔得,佢話暫時冇哩個服務